RTX 2080 用家 分享

大家打機平均幾多度 ，我玩一玩assassins creeds odyssey
兩下就上成78度

玩cod4 70-73度
forza 4 就60度左右

evga black?

想知你呢隻game較到全高有幾多fps多啲

我張2080 gaming x trio玩odyssey 都係65度左右

未到8x度溫度牆怕乜

幾多 fps

平均95
但係波動都幾大
8700k 3.7ghz
1080p60hz

8700k 3.7ghz? 關閉turbo boost?

唔係
係冇手動超上去

預設正路都有4.3

7尾好難穩行2000 UP

差唔多啦

2080ti@zotac amp表示
玩R6 行2k144係67-70度
好熱呀

我pubg上到74呀

70俾盡啦
轉完R6我估可以gpu去返67度
Cpu kepp到55度
封頂

我1440p 得平均30幾40 FPS- -

等rog算

我係n卡黎

隻驚真係寫得好差...
我間唔中仲會彈GAME...
btw 表情撚屌你老母

RIP
公版熱到2080ti爆晶片

我都唔敢長玩隻刺客，不過又唔係成日去到78度既
發覺開chrome 都幾影響fps

N卡，有d後悔貪平買左，總之買evga

你開到ultra用2080炸
等於1080ti水平
用2080ti我都未敢開ultra 去玩隻奧德賽

X42等緊你